《蘋果日報》調查組報料專線等你報料！

《蘋果日報》調查組報料專線等你報料！

《蘋果日報》多年來毋懼政治打壓，堅持揭露真相，在喉舌張牙舞爪、流言漫天亂舞的時代，《蘋果》調查組抽絲剝繭，深入追查，把陳茂波囤地、區選種票、國力博士工廠等權貴醜聞一一展現讀者眼前；結合文字、相片、動新聞，把真相全方位帶入尋常百姓家。背後支持我們的，正正是挺身而出揭露不平事的香港人，若你手中有涉及公眾利益、權貴濫權等資料，請以WhatsApp、Line、Telegram或電郵方式聯絡《蘋果》調查組，本報將有專人處理及跟進，內容絕對保密。

WhatsApp / Line / Telegram：6829 6520
電郵： investigation@appledaily.com

樓主返奴工假

樓主係記者?

垃圾毒果打手死全家

善用起底功能

希望連尼住收返廣告費

推

毋懼政治打壓，堅持揭露真相

我都有搵過你地啦, 但係你地都唔理我。

我講到明有更加新嘅獨家料,俾你地蘋果。
自己主動去搵埋你地
你地都唔叫理我, 而且我又唔係乜野都亂咁講。大把證據證明我俾醫院歧視, 我證明埋俾你地睇你地都唔理, 都唔知你地係咪收咗醫院錢。
連一間醫院歧視人你哋都唔報出嚟, 都幾難相信其他人同你哋爆料你地會報出嚟

樓主好勤力今朝開左19個post

我全部野自己都整理好曬, 我都差唔多為餵到去你地口邊, 而且我知道你哋一定會避開宗教裡的敏感話題, 所以我都冇去講自己俾浸信會迫害嘅經過, 淨係用證據去證明俾你地知道, 我的確係有畀醫院歧視嘅嫌疑。

仲要講到明有獨家料俾你地, 你地理都唔理仲好意思喺度叫人哋報料俾你地。

蘋果？不了